IG shop 韓國貨源

各位絲真係唔好咁傻豬豬上IG shop買
推薦幾個韓網俾大家
價錢由平到合理都有
或者遲吓我整合啲ig shop貨源資料俾大家
當然我唔排除有啲係直接同東大門批發嗰邊攞貨
留意到呢排IG多咗好多啱啱開業嘅舖頭自稱向韓國攞貨 多數都係收左訂同韓網入貨or淘寶

呢間比較歐美 bm style

(呢間htstore_grocery係由呢間入貨 大家自己上網買啦真係平好多 佢連相都用呢間)
gogosing
相信大家都識呢間 平靚正

98°C
Ice cream12

ssomedays
femmemuse

有機會再講
大家自己上官網買啦 唔好俾啲IG shop食一浸

正皮，有啲ig shop真係太overpriced

仲有啲比較基本款嘅衫

hotping
dejou
呢間有台版官網 唔使驚睇唔明韓文
66girls
呢間甚至滿400HKD左右包郵送到香港
naning9

睇過ba-on 好似要用韓國信用卡

韓國都仲好少少，嗰啲標日本衫褲嘅真係好貴。講緊拿起都300港紙一件薄薄嘅top，真心咩……

唔該樓主好多ig shop托到高一高價
大家自己上官網買好過

隔離po我講咗不過好似冇乜人理我
Po多次
呢件shopaholic同reopen賣緊
同一件嚟
shopaholic門市賣緊$198好似係
reopen網$168
呢件韓網都係19000won
大家唔好咁傻豬豬上IG買啦
呢啲韓網嘅貨大批入應該會更加平
其實好多時候一間IGshop出post
同類型IG shop有時都會賣同一件韓貨
大家唔使咁心急買住 可以貨比貨 夾下價先
或者自己上啲韓網睇仲平

男仔有無話邊間抵買?

但其實好多喺ig shop買嘢嘅都係啲冇信用卡上網買嘢嘅學生

如果韓國文具 artbox咁嗰啲有冇網站推介唔想上淘寶

幫推下

留名

Codibook
上個月買左兩轉，除左出貨慢，都幾好
$200已經包順豐到港，啲客服好nice

下面呢兩間啲衫好靚但香港應該買唔到？

仲有無邊間啲style似ba-on lovenpop 同vinvle?

tap&go

有無人知jeviss_ 邊度入貨 啲衫賣到好貴 款就靚 唔知質地如何

似係東大門批發 不過批發都有分良同劣
就咁睇似係批發 不過未知質地如何
有啲東大門批發係大陸做貨跟住運返去韓國再車返個made in korea label上去 比較難分

仲有hotping啲褲 世界級好著

其實ig shop文化都幾扭曲下
養成一班盲撐嘅盲粉
曬精神時間睇live攞個乜減$5優惠呀乜乜code
我買件衫仲要貢獻流量俾你哋
各位真係唔好咁傻豬喇
將啲時間做其他嘢仲好過

我比較想知啲ig shop成日入嘅co.呢個牌子係咪一定係東大門入先有

絲有無韓國男裝推介

ig shop已負皮

ig shop個價mark高好多
仲要係等你訂左貨佢先去網站落單
到得貨都2-3星期
唔好再咁傻豬去ig shop買啦

個陣去韓國專登想買ice cream12
問路人 佢話執左 叫我上網買

有冇日本既推介

同問 好鍾意佢啲style 但好似搵唔到呢個牌子既網站

唉我有件麻嘅褸好撚靚 然後俾個洗頭仔整到一撻撻
想買過件但又唔想俾200幾係埃枝shop買

Lm

想問下全部都可以信用卡比錢，直運到香港嗎？

Lm thanks 絲
見shoppaholic啲衫幾靚但每件都200幾蚊買唔落手

點解呢個牌子好似叫價特別高
我都好想知邊度有得買啊

其實啲衫咁普通點解咁多人買
定就係鍾意佢夠普通

睇落普通但易襯嘛
同一件衫，唔同褲/外套，個style 都已經好唔同

有無男裝呀？

男裝我真係唔知
睇吓有冇人答到你

試下用韓國代購囉
不過我未試過
報價俾佢哋聽 一定會貴啲㗎啦
不過就唔好同ig shop買 食水太深

O epay debit card?

好多年前10x10有買過

講多少少
如果IG shop有門市真係上去摸下質地先買
質料係參差不齊

東大門係換季換得好快
補貨數量多係會同你造貨嘅
如果唔係就會有你哋見到所謂斷貨/補唔到
部分標榜東大門或者made in korea嘅衫都係
由東大門檔口設計師or佢哋個team自己設計
Send設計圖再批去大陸造貨
有泡菜仔自己開 有啲大陸佬同佢哋合作
果批貨再運返入韓國就有個label㗎啦

淘寶抄款係有嘅不過真係質地設計差好多 好易分
消費者難分嘅係made in korea未必真係韓國造呢點

你話有冇真係made in korea呢
係有嘅 不過消費者比較難分啲
因為韓國造衫用料造工真係貴嘅
所以大家自己要自己分清楚
不過如果一二百左右一件衫粗著我自己就冇乜所謂嘅

自己 自膠咗

有無話用邊間集運？？

有時鍾意係ig shop 買衫 因為會有唔同身材身高人既實拍圖 同埋會教埋點樣襯衫
btw 想知serco.storee既貨源
同埋有冇韓國鞋網推薦

有d網一定要用韓國信用卡先買到

仲未搵到呢條

呢間點睇？

正
本身淨係識gogo

多謝分享

如果有門市俾你摸實物賣貴d唔過份啦

遇著網購撚我係店主就拆晒tag先賣

唔該哂你既分享

多謝你

屌成日見到啲淘寶扮韓國貨

有無人知the j diary邊到入貨呢

深圳look?

想問上面間906有無得直寄香港?

serco有啲款ba-on都有

之前去韓國旅行 諗住去東大門買衫去到好多間都要2件起甚至更多先可以買又話自己唔會幫手寄貨 要先俾錢 跟住搵代購人幫手攞貨 寄貨 聽到一頭霧水
我見東大門周街都係執緊貨嘅人 求其搵咗個嬸嬸問 代購點收錢 佢話要俾代購費 同埋唔知咩費跟住運費8kg好似二百幾蚊港紙 但係未夠8kg都要收8kg嘅錢 多過8kg先逐kg計
如果佢講嘅係真 自己買幾件著的話 運費好唔抵 計埋仲貴過喺ig shop買
所以我宜家多數都係周圍格價 搵啲係黃嘅又賣得平嘅shop去買

屌e 件serco 都有賣
$239

仲好撚醒咁執走個牌子諗住唔比人搵到
但都仲搵到
多謝樓主開呢個post 唔係比佢呃左都唔知

嘩食水深到

hotping啲褲幾好 gmarket度佢都有鋪
好撚好著 好多褲都係係佢度買

我冇啲model咁瘦 驚著唔落

點解係用個呃字？做生意賺錢有咩問題
你可以話佢賣得貴 但唔係呃你囉
你格過價覺得貴咪幫襯第二間

同埋呢個世界有information cost同time cost
你買緊人地件貨之餘都買緊服務

10x10 有啲貨有會員價會抵啲
可以用kakaotalk認證

之前喺vinvle買咗件outer
一收到嗰時發現個tag係大陸拼音嚟
即刻失望咗 心諗唔係掛韓網都淘寶入貨？

Er 其實咁講啦樓主開post 都係為咗俾個更實惠經濟嘅方法俾大家買衫
就係希望避咗佢既information/time cost
我當佢貴咗50幾$60請model 咯
樓上話呃錢都無問題架 反正做生意呢樣野不嬲都冇道德掛鉤㗎啦
又唔係社企無需太認真

serco隻臭雞真係有好多打手

呢個真 仲要係隨傳隨到果種
打手真係仲賤過隻臭雞
講事實姐又睇唔過眼？

其實韓國衫都有好多made in China
去過弘大買衫都中過伏

佢d衫等勁耐 payme比左錢兩日都未accept

睇真啲唔係同一件喎serco個件得3粒鈕 衫尾同袖口都唔一樣

利申先 唔係serco打手 我都覺得佢有啲貨係賣得偏貴嘅

少粒鈕仲要賣貴d

我都想知呢條

韓國衫我正係買過

雖然貴 但係比較特別 唔易撞

好鍾意somedays啲衫 但仲未有得寄海外
而家都係係codibook買

我仲好想買vinvle

Shopperland係咪同一問？

集運唔得咩？

係咪要用NAVER pay?

我覺得佢件件衫都好貴跟住又見到佢話要等10幾日 買件衫都係想快啲有得着靚衫 所以冇幫襯佢

賣得貴就話人臭雞

Lm 謝謝樓主

hi cornerc黑心女店主真係唔放過任何一個可以踩serco嘅機會

都唔夠pepe護士老公賣潮牌咁深啦

因為cornerc黑心女店主淨係識平$5俾客人當服務
仲會享受啲傻妹客買珍奶俾佢地

你係咪cornerc男店主呀同pepe護士老公情侶檔攻擊serco

你下次聞真啲咪知臭唔臭

咩係cornerc?
但又好撚嘢講句serco咁撚多人護主

推

Ssomedays 906studio 個啲好似無得直接係香港網上買

乜又係你啊..睇完癡線西個po 見到你
喺呢度又撞到你...

好多都靚 多謝樓主無私分享！

906用銀聯卡買到
集運一星期左右到香港

呢排ig shop多左好多新鋪賣韓國衫 來來去去都係果幾個牌子 唔通真係咁好搵

Thanks

仲有冇其他牌子唔洗韓國信用卡

somedays icecream12都要韓國信用卡

906studio有台灣網
Btw 有冇人買過gogosing
D quality 點

我買過gogosing 件ma1著一次手䄂位爆線爆得好勁 email佢客服 佢話唔關佢事 買過top同dress都ok 啲料正常著左成年都冇問題 一定好過淘寶先

其實mic都好常見 唔出奇
如果佢落返自己牌子tag寫mic我都唔介意
但佢連個tag都唔改 就咁出貨
收到嗰下真係會好失望 雖然件衫係靚

Vinvle同loveandpop有好多款都相同
Loveandpop仲會平少少 有時會免韓國國內運費
我諗除咗vinvle自家製嘅之外 都應該唔會再買好驚又中伏

Ice cream12 用台灣網啦

我見通常台灣網個價錢貴過韓國網
係咪一定要係台灣網先比到錢？
（我未買過想問下）

係啊通常台網係貴過韓網，但大部分韓網只可以用韓國信用卡，所以有台灣已經算好貼心

有冇啲歐美風啲 類似fluffy fuzzy wear

佢d款真係好靚不過料完全唔值

韓網abc風就推介mixxmix cheezoo
or你直接上brandy melville/princess polly/外國網搵
不過而家唔知疫情會唔會delay shipping

我喺呢間買 折完$254

有無日系女裝推薦

ig shop嘅話allforone好似係入日系衫多 但我未買過
日本網站我就唔清楚 等其他絲打答

唔該哂

想問好耐究竟佢地係真bm定淘寶抄款見佢啲款好多係bm但個價錢又平過真bm好多 仲有埋自己吊牌

唔係啩 竟然係淘寶貨 有人話過佢哋啲質量好差 不過估唔到竟然仲夠膽賣淘寶貨 push 究竟邊度可以買到啲真歐美style 唔係佢哋啲淘寶貨 質量又好啲㗎

買過一次gogosing
等左14日都唔發貨
Line搵客服幾日先覆
仲要一嚟就叫我退款，完全冇話要出貨
淨係叫我等等等
呢間永久blacklisted

知咩事

就係呢件！！我記得bm有呢款但點都冇咁平 下面有人問係咪bm佢哋又冇正面答其實佢仲有好多款係抄bm款 但一睇個價就知唔係

無知一問 咩係bm

我同你完全相反，經驗幾好
星期二落單 星期六收貨
我有少少嚇親，永久錄用

佢哋肯定係淘寶貨啦冇可能買得咁平
我寧願俾貴啲 搵bm代購算

淘寶好多bm抄款 講緊30-40一件
Bm有呢款 不過唔係crop top
長少少 無留意開會俾佢地呃左

brandy melville

Strange room食水先深 我見好多韓國店都冇佢咁貴但又好多盲粉撐佢地

真
不過佢present 出黎個feel同其他店真係差好多
之前見過同一件 其他鋪影出黎係勁普通
件衫實物係唔差既 但突顯唔到件野有咩細節/吸引既特別位
所以都係睇佢地點襯 如果真係買既話會搵吓其他鋪有冇

有間韓網叫cherrykoko
質地好過gogosing, souyonara, 66girls呢d
當然定價都貴少少
想買斯文款/番工衫都可以上cherrykoko買
暫時好似冇咩igshop賣佢d衫

佢有冇freeshipping黎香港啊？睇唔明韓文

呢間gmarket 都有

唔明就google translate啦

佢有個global網係英文架 好似要買夠150usd先free shipping

Littledreamer都好靚 但韓國網搵唔到

我都想知 佢新嗰件暗花裇衫幾靚 但覺得佢賣到好貴

絲打有冇大地色偏大碼女裝韓網推介
普遍啲韓網都好colorful又細件

艺术与设计

大部分merlot貨見佢地

Btw 想問merlot日本官網咪閉店既 咁d Ig shop點拎merlot 貨 見佢地仲有得賣

有冇邊間係返工衫

但呢個款本身都係抄celine

我走去search 見到淘寶有啲仲賣到二百幾三百

Sthsweet呢個直接有香港網嫁～

我都好想知啊
覺得好靚 但感覺igshop又食水好深

兩間唔同款㗎喎 又唔可以咁比較嘅

其實7成韓貨ig shop都係韓國批發攞貨（其他就韓網訂..或者taobao)，特別有啲ig shop會有studio 搵好幾個model影上身嘅相，同埋有門市，變相將呢啲成本放落啲貨嘅價錢，所以點解有啲賣貴好多e.g.比較出名個幾間都係

我就budget有限所以真係情願慢慢搵多幾間店比較，同埋上網自己訂，但有啲人budget多啲同埋唔想花時間慢慢比較同搵咪可以直接係個啲店買囉～

不過，批發個啲都理解，有得網上直接訂寄埋去香港個啲真係真接自己去網都訂啦

$328

同問 覺得d款好靚但搵唔到邊個韓網入

呢件真係幾正
個款唔會話太man 成件勁頹咁
又唔會勁貼勁窄個啲妹妹feel
但暫時未搵到其他鋪有

D 色差超勁
完全中伏
個客服仲要隔勁耐先覆
話退貨要2日之內自費寄返比佢
真係唔會再幫襯

仲未搵到邊間韓網有

見到有ig shop賣299 唔知係咪同一件 不過我都想搵下韓網有冇

真係格好價先好比錢

有無個tag睇下

想知邊間

側邊係咪都有得索?

應該係啦 見佢側邊都有索帶

有無絲訂過呢間 快唔快
唔想比ig shop賺

有冇人知呢條褲邊度有得買
呢個post啲網都睇過哂唔覺有

如果係 咁我幫襯299果間了 差少少

真係有啲貴 但款靚同質料好

想知316係邊間入貨

用緊codibook
有時減價 再用promo code 勁平

200人民幣都$210
賣$269影埋上身圖唔過份啦

男仔D斜咩袋可以去咩網買

咩牌子

push

我都好中意去台灣網店買
唔會撞衫 又平

想知

想問有咩推介

stussy dickies 之類

邊到會多啲刺繡圖案 棉質 唔會過長
兩個袖都闊同偏中袖 甚至係雪紡
早幾年日本好好呢啲衫 我宜家搵咗好耐都無收穫
係ig見到一件差唔多款最少都300

LM

Pinkmoon.office preorder288

Leogalonline點解可以賣咁貴？？
有無人知貨源呢

我想搵呢件背心都搵唔到
Ig shop賣成2舊幾水我唔捨得買

哇屌 好彩無買到貴成倍有多 自稱韓國入貨點知台灣野絲打可以睇吓個台灣網站好平

jeviss都係淘寶

More

咁啱有幾件淘寶搵到

呢間啲衫好貴

仲有一個叫benu 都塭唔到

d ig shop唔知點解一睇就覺得好伏，一直都想搵到佢地啲貨源自己買

Thanks!!!!

Same?

再推下睇下有冇人知先

應該冇咁皺？btw thanks!

樓主會唔會想開個tg group

求貨源

唔該絲打 呢間好平 好多間都賣緊呢d款 唔洗幫襯佢地lu

Ae好多類似呢啲褲喎

有無人搵到依件
之前諗住買點知賣晒其他韓網又唔見

係啊 再推下睇下有無人搵到先

淘寶抄款咋話？或者係韓貨去中國廠做剩嘅尾單

咁其實ig shop都唔係食得好深？我見啲op都要二百幾，同ig shop差唔多

shopaholic食水真係好深
呢條褲htclothings之前有賣
都係$278一條 不過佢哋而家冇做呢條line
exactly同一條

笑左出聲 岩岩開業得百幾個followers又會比你搵到佢

ig 有recommend 功能
同埋愈來愈多ig shop買廣告
睇幾個story就彈一次廣告

褲真係唔敢上網買

正

我都見到呢間廣告好多次見好多間ig shop賣緊個件henley佢平成40蚊

見平咁多都有啲衝動入手

不過可能到付又要俾20幾蚊

Rauco house, closet me
呢兩個網個style同sr都算貼近

韓國既話仲有kuchi.machi
香港既話allforone同其他ig shop有啲都會有同款

佢4粒鈕
你搵果張3粒
相似款姐

good

其實而家疫情關係,d ig shop仲去到東大門入貨咩

做熟左就有方法架啦
佢地會有東大門賣家既聯絡方法

更加多人係講佢百5百搭，冇人想着幾次就着唔到㗎嘛

有男裝介紹就好

Push

超同意，啲人成日都話淘寶有同款使乜買咁貴，聽到我都反晒白眼，淘寶同款平好多倍都知佢平喺邊啦

Serco

唔該絲打

mydress 買韓裝抵唔抵？

其實淘寶搵到係正常，因為淘寶本身就係抄韓版衫/先喺東大門攞啲貨，然後帶返廠用更加cheap嘅物料+差啲嘅版型製造同款，因為成本低好多所以賣出去好平。
例如有啲top淘寶賣$40，同款嘅東大門入貨價都要$140，仲要計埋個店主其他cost呢。跟住店主賣返出嚟$189，然後啲人就覺得「咁貴架 淘寶都淨係買緊xxxxx」
所以要你攞到上手先會知道d店主究竟係淘寶定係韓國貨
你見東大門有啲舖頭係唔會俾你影相就係驚你抄佢

（唔知jeviss呢間野，純粹係講多啲，因為我發現連登好多人以為淘寶搵到就係ig shop賣淘寶貨呃人）

所以係哩幾個月新開果d即係...

結論係你點都會買到淘寶貨/好似淘寶貨

咁就睇下你係要款定係要款+質素，當然你仔細啲睇可以見到好多韓國款其實淘寶係做唔到完全一樣，因為成本唔同，大陸廠商唔會俾咁多錢去整，就好似littledreamer嗰間有啲款我睇中左但係喺淘寶搵極都搵唔到同款同物料嘅
（因為佢啲款好靚但係價錢偏貴 有時又唔捨得買）
不過你話幫襯ig shop中伏嗰啲就真係要幫襯嗰間嘅一次你先會知佢啲貨點樣啦

咁而家新開個d又會有嘅

淘寶嘢黎咖店主

Allforone個d係咪日本貨黎

想問下有冇絲打幫襯過styleclosetkr? quality好唔好

咁呢個我就唔知啦

點解既睇落又唔似喎

韓網買完再賣
方法都係自己搵架姐

打手味好濃喎師父 做平價係到宣傳？

其實我都係見佢比較平先share出黎
等大家多個選擇
非打手

覺得呢間野啲model個樣好似p重手左

lm

啲款勁大陸...

大陸好興 你識d咩

留名學野

係韓國東大門買？定邊到買

我都想知！！

316之前有喺merlot入貨
但merlot上個月執咗 而家唔知了

買過一次鞋 經驗好差 同埋見到carousell都成日有人賣返佢啲貨出來 我諗真係好極有限

同問 好多同reopen同款價錢都頗貴 唔係好捨得買

我仲見佢係咁sell某款loafers，話鞋好軟，好多好評，我仲諗過買 係刮腳？

我係買loafers啊～皮軟但鞋底唔軟，所以著左好短時間就腳痛，唔值4百幾蚊反而我淘寶30幾蚊買既鞋仲好著...

想知呢條

買過一對佢皮係軟但無耐有隻腳個底啲膠已經有啲想lut...以咁既價錢cp值有啲低可一不可再
不過賣ig廣告賣得好勁所以好多人買

有冇人試過係906studio買過野 韓國寄過嚟嘅得快唔快？

同問 之前佢有件cardigan幾鍾意但好貴 喺唔同網店搵過都唔係好搵到 有無人見過

想問 運嚟香港大概要幾錢？

同問 全部都係賣tshirt牛仔褲

何謂返工衫...？

你哋知唔知 _triangulx_呢間啲貨邊度搵到
類似呢啲款

哇 佢襯得好令 即刻follow左未試過而啲style

blouse, pencil skirt, one piece
冷色系 雪紡 平實啲嘅design

你地搵衫通常search咩hashtag 係牌子定類型

留明

Uniqlo GU個啲都大把啦

好多都係聯名出既
日本個期興某牌子就會爭住出聯名
Thrasher champion Fila kangol
最睇唔眼佢地將wego出既賣到貴一貴
Wego啲料好唔掂

今年UNIQLO同GU啲返工款嚇死人

你著開咩style?
日本衫都好多選擇，可以等zozotown轉季sale
好多日牌都好靚，推介買beams
日本好多山系（唔知係咪咁叫）牌出既tee都好靚，例如mont bell

真心靚
最衰唔飛得
想自己去東大門搵

到時飛得之後有無得開團幫手買

可以
反正我一個人食唔到太多件

我用果間集運第一kg$30

想問邊間？

有無人知aangshop啲衫係邊入
有時覺得靚但食水應該好深

thanks~ 腳痛真係唔掂

thanks~ 係，ig係咁彈佢嘅廣告出黎，睇到心郁郁

IG韓國貨=淘寶

唔比人真係韓國批貨架咩

當真係去韓國批發 但都係淘寶都買到

咁姐係你會比錢買淘寶，進貢大陸...？

應該係話你會唔會？

有冇推介係專代購韓網啲衫嘅ig
淨係想買一兩件

佢啲衫質地唔好..
望吓款搵其他好過

其實有無一間質地好既可以參考下再搵佢貨源？

我見到yesstyle有cherrykoko個啲brand賣 二百幾就freeship黎香港 你可以搵下有冇你想要既 ig食水好深

係，有時啲款都5錯。。。
但明顯比其他貴

我試過係一間ig shop 買一條裙 未著就爆線
一條牛仔褲著左一年仲keep 到好好
所以都係睇彩數

有冇人知brown_sugarsugar啲貨邊到有

買過一次 啲質料好差

認同
第1次買 件衫薄到乜咁
好似塊布 都要$2xx

第2次諗住比多次機會
買到番黎勁勁大件
完全無佢上身個效果 但明明差唔多身型

其實點先叫質地好

韓國衫嚟講200-300一件夏天衫(雖然我覺得已經唔worthy啦)
質地好為之可以著幾年既夏季 唔甩線唔起毛粒 不過要睇你點洗同handle件嘢
100鬆啲就幾季囉

有冇人知點買98°C

仲要唔係每個夏天都興個一款買左番去著一季下年又唔興 好多韓國衫都係賣特別款 好似op/綁帶layer/蛋糕裙 而家又出埋咩和服op裙 幾百蚊買番去下年唔興就好唔化算

我唔係跟佢而家興咩而買
潮牌 韓風 歐美風 日系 文青乜都好
我睇自己個身材適合啲咩先買
最緊要啱自己 自己long唔long得起件衫
如果上網買幾十蚊百零蚊鬆啲我冇乜所謂
貴少少嘅我唔會貪佢啲十蚊or乜九折優惠而買
一定係去實體店試完先買
買左之後唔著先浪費
各位絲洗錢要洗得精明啲

有冇人搵到依件

淘寶貨都3舊幾水一件
仲要呃人話自己嗰啲係日本牌子衫
見佢全部都無label
終於搵到佢賣嘅係所謂原單嘅假貨
仲要同真貨一樣價錢
葵廣好多細鋪 特別係3樓嗰堆都係咁
真係怪自己太蠢同見識少

有

想問吓有冇啲日系工裝 例如balloon pants介紹下
唔想淘寶但係上面嗰啲又太斯文

呢啲真係好靠自己經驗同賣家老唔老實..
但你唔可以話全部ig韓國野=淘寶
因為淘寶都有人係去韓國批貨再擺上去
咁你如果因爲淘寶平啲就想比錢大陸人
咁我寧願比返香港人（如果佢冇偷圖&有自己襯過有shooting過既話）
偷圖冇本生利呢啲唔可以接受到

Mgd 係Galaxy 如果有折嘅話仲平過韓國
雖然質地係好 但未出嚟做嘢真係afford唔到
Btw我都想知

有冇人知kikico成日賣嘅mura factory係咩牌子嚟 好似唔多見其他igshop有賣？

買過幾次vinvle覺得幾好
啲裙真係好靚

有無人有sport bra 韓國網介紹

睇中野想買但見到要有韓國電話先開到acc?

其實淘寶乜都有架啦
同埋淘寶都會東大門拎貨架喎 搵到有幾出奇
咩人飛到過去都拎到貨架啦

代購兩個星期差唔多啦

可以用kakao開

想問有冇人係Angtoo 買過衫褲

想問vinvle 比錢個到淨係見到只可以用韓國信用卡
點樣先可以買到

有冇人係台灣pazzo/airspace買過？

對唔住可能我太心急怪錯左佢
不過我見佢代購都平過其他ig代購

咁又唔洗對唔住 我都係講下姐
我覺得代購得都預左要等
其實賣韓國衫既鋪頭 有現貨擺係到都有成本既 所以貴少少都無可厚非
代購基本上成本細 有客比錢先會買
所以等得耐我覺得係合理 當然愈快就愈好啦

買左兩件冷衫，都係大件到著唔到，放係到冇著過

我都想知 上網search唔到

各位啲電話驗證點解決

有得揀銀聯呀

pazzo前排因為youtuber聯名買過一次，質地都唔錯，

勸你垃圾reopen就唔好買啦
依排多左好多ig shop

Dream room
Addtocart
3rdplace

呢間好平
我計落佢真係唔係賺好多
但我買過一次都有d慢

啱啊佢真係好平
我有次想買條裙
見到某間shop賣22x
我問佢代購價幾多佢先賣17x

想問吓點樣開 因為我用kakao但係佢都照問我韓國電話號碼thx

用kakao嘅話唔洗收sms 我入左集運個電話

係咪要韓國信用卡

有興趣

可以用銀聯

韓仔look 上寬下窄

依間我試過俾完錢兩個星期都無聲氣
追問進度佢先同我講賣晒

我都想知owlweluv

好耐以前已經有follow b字頭個間 好多淘寶搵到

有無人知呢間係咩？

佢有好多係少女挪拉到入貨
但有d唔知點解賣得平過官網

Lmlm

Collect point都好唔掂
又係賣到貴一貴

就係見佢賣得幾平想知原價係幾多

求男仔

淨係揾到呢個網 咩都冇得睇

想問吓呢個係咩牌子

咁又唔使咁嘅，其實仲有一啲辦法可以唔使去東大門都可以同賣家攞到貨，識門路嘅話亦可以同一啲韓國網訂貨（特別係香港人比較難搵嘅貨）不過費事喺度講太多啦

淘寶搵到係因為淘寶根本就係會抄韓國貨啲設計，但係版型物料做工會差好多咁解

最緊要夠百搭/自己鍾意

No啦，淘寶去東大門拎貨應該比較少，正路都係大陸批發市場嗰度批東大門拎貨貴好多

Airspace你可以上台灣討論區睇下評價，台灣網拍通病就係d料相對會麻麻哋（因為平），所以睇你好唔好彩啦。
同埋佢哋賣得咁低其實來貨應該都係大陸批發㗎啦（不過台灣可能都有得批發？呢個就唔肯定）
不過依家一黎唔想俾錢大陸賺，二黎大陸寄黎可能附送肺炎菌 係我就寧願幫襯港/台

有冇去呢個網SHEIN睇下 價錢都算親民嘅

Shein大陸架 啲衫同淘寶冇分別

真，之前唔知買過一次啲夾褲架，質素差到爆

Shein啲衫好差

我都想知

有冇話點分真係韓國貨定淘寶料架？

Allforone
佢有用852速遞

起底就知你係店主啦

打手？ 得罪講句 好核突

Can’t agree more
咁都叫靚 我仲以為係我跟唔上而家啲潮流

我覺得好得別喎 唔似衣家清一色文青style
所謂文青style其實同t shirt牛仔褲一樣
個人靚先著得靚 人柒就著得柒
唔明點解咁多人鍾意
文青style睇到好厭

tap n go is the best

真心想知佢襯咗d咩
帽襯連身裙？連身裙襯belt？同色系既裙鞋？
所有野都係basic item，點「令」法啊？
香港人都唔學好廣東話

如果係做師奶生意嘅話都ok, 但係對鞋嘅款應該連我阿媽都唔會買

嘩 開到去朗豪坊...覺得食水深至欽敬程度

呢d小型連鎖舖應該真係韓國入貨啦 冇見過韓網有佢d款 有折嗰陣買都ok既

但韓網無就真係係韓國入貨
姐係韓網全部都唔係韓國入貨？？

係vinvile 呀

以前未出名就係韓國入
呢家？ 全部商場鋪 咁貴租 賣韓國野有鬼錢賺

我啱啱將另一個講serco 既post 撈亂咗shit 唔小心喺嗰度覆咗格價圖

呢條裙有幾間都有賣呀
littletooo 239
littleone 288
serco 339

我既意思係間野應該係有條team專門負責喺韓國東大門之類既批發市場到入貨 而唔係喺韓網上面買翻黎 所以我地喺韓網上面揾唔到呀 同埋呢間有d衫好韓 有d又好日系 所以應該唔止喺韓國入貨

Btw intique同near.by係咪同一個老細 我見佢地ig story d format超似

thanks

係咪有內幕 咁佢d衫係邊到入

平過貨源係咩玩法
₩44500都成港幣287
即係有另一個貨源

會唔會係咁？！
不過就咁睇相真係比較唔到係咪同一件

應該係有另一個貨源
睇過幾個網賣同款但都唔同價

有無人知wwhitetale啲貨源？

網上係唔係睇唔到價錢？

韓網都係攞貨架姐 如果搵到貨源就唔洗係韓網入又平一大截

咁日系衫有咩網推介

無，啲衫但唔捨得買，靚還靚貴到無譜

之前見有人推過grl 好平不過真係太多款睇到眼花都未揀完
可以睇下can online shop 有sale做埋今日 有啲都幾平 之前買過ehka shop唔差

Pazzo買過用順豐都幾快 質地唔錯

之前上門市睇過質地麻麻 有啲針織衫係版起曬毛

Vvvin_shop ?
但係近年佢賣到越嚟越貴了
多年忠實粉絲
d 款好特別

同問

如果我係打手你可以追番我既留言 睇吓我以前有冇提過而間鋪 乜唔可以讚既咩？ 點解欣賞一句都要話我係打手 絲打冷靜啲 再加上我又唔係po出嚟個個 我覺得令咁咪讚下囉

嘩屌 佢ig story成日洗版講到好撚正咁

有冇人買過4.02studio

有d 咁既事？！係邊間舖頭啊我冇印象
我依家已經當佢個樣係間舖頭嘅特色

我都買過一件 洗完第二日已經有d毛粒 都未開始着
加上之前上過門市睇 發覺啲衫根本係靠影相 實物係好普通 又大件
有瑕疵嘅平貨都要成百幾蚊 不了

死link
冇follow過呢一間
啱啱睇咗ig 好似都唔錯

睇相都唔吸引喎影相post ig叫人買都唔識燙下衫？

就係俾story吸引到，好彩問下大家

我有幾件grl嘅衫 真係幾好
價錢唔貴 質地唔錯 啲款都靚

哇thank you！！！

成日追擊人

想問下grl點買 係咪要揾代購？
我之前都睇啱 但唔識買

我個人無乜要求平就ok
反正睇其他shop都知件衫係咩樣

其實點解咁多shop影相前都唔燙下件衫
效果真係差好遠

佢老公男人老狗都成個八婆咁

真心
影靚少少都會多人買啲
睇完張相其實係會想買serco既衫多啲囉

同意
窮撚唯有當serco 係潮流指標
另外再格價算

好野！！

真 有時明明睇其他shop冇興趣 但有啲影得靚就想買 明明同一件衫

其實就係人靚著咩都靚 完。 生得7件衫燙得幾直，望落去都係唔好睇😂

我自己就覺得serco真係好用心經營
影相又靚 人又靚
如果唔係都唔會有客去買啦
佢租間studio 又加埋人工 係會貴啲既
真心覺得貴就去其他鋪頭仔幫襯
做返個精明消費者

好睇咩
全部都大大件咁

有冇人知邊個網平啲

香港自由市場
覺得佢貴咪唔好喺佢度買
隔離post係咁批評secro
依家上升到serco賣得貴=人品有問題lol

一買一賣 無人逼你買既
街市買餸都會格價啦 買幾百蚊件衫都唔compare下
雖然係咁 ig shop食水過深又唔係太好既
但明知食水深都幫襯 我會笑啲傻仔on9
好似另一ig shop bbgshophk 仲要貴過專門店 又係好多傻仔去買

okb同好多上面list既韓網差唔多

想問下有冇韓網/igshop有賣呢種style

Offtheching食水好深

我見allforone有賣而件

仲幫襯reopen

Kiki食水深到嘔
之前睇中條格仔裙
316 200
238
Littleone248
Kiki賣成328但d妹妹勁有錢 之前上過去都好多人幫襯佢

Airyisland 好似之前有賣 但睇落件衫好似偏細唔好幫襯reopen 又拖貨 店主又del cm d model又黑人憎不了

Kikico 一定係溝貨賣 食水好撚深
一兩年前我係花園街啲細鋪買左件卡其色通花外搭背心
當時賣$159 個tag係Made in china 花園街啲鋪頭多數都大陸入貨
後尾上kikico睇 搵到件一模一樣 質地/tag 都係一樣
佢賣到$3xx

kindle bar！

damn 原來如此
以前有買開二百幾300都覺得合理
依家佢起跳五百幾真係買唔落手

你見佢Display都起毛就知咩料

Codibook超慢，我買長袖衫，送到黎已經夏天
搞到冇着過

有無人知啲ig shop成日賣嘅benu/co. 呢啲牌子可以點樣買到

想知呢件

想知double v
D衫勁靚好女神

lm想知
佢啲款真係其他舖搵唔到又冇實體店

呢間岀名黑店 咁都唔知？
之前先賣完黑心口罩 個老細仲要性騷擾女員工

用過codibook，款唔算超多，但價錢真係幾平，不過可能係最近物流慢，都等左17日先到
其實如果啲ig shop有實體店，佢markup多啲都合理，如果覺得貴就去其他地方買，但又唔好話人地呃人，明買明賣，決定權係消費者手上
建議大家可以follow906,withyoon，commonunique呢啲韓國舖頭，真係多好多款，而且好多新igshop偷佢地圖扮自己親自係韓國，睇得多就會知邊幾間係偷圖，我一定唔會買偷圖嗰啲，怕佢地其實淘寶入貨

買過一次 啲衫睇佢啲相就靚
有件白色交叉領衫質地麻麻 個tag又似淘寶貨
Search 淘寶真係揾到一模一樣囉
淘寶廿幾蚊佢賣百幾二百蚊
另一件又係睇相好靚 雪紡咁嘅質地
送到嚟一拎上手 薄到透曬光
唔係普通透 係直頭好似紙咁薄
我唔係話佢一定係淘寶 因為佢有啲貨係會標明[KR]
個人覺得好似我上面講嗰件無標明嗰啲
貨源就真係唔清楚啦
但係我自己就一定唔會再幫襯
佢唔係好貴但都完全唔值

買過1次Codibook ,3件入面有2件都唔得，可能我黑仔

買過2件，我一個星期就收到貨，靚係靚不過d料唔值呢個價，可以平少少

買過 佢基本上成間鋪啲款其他ig shop都唔會揾到 韓國代購嘅都係 所以款係特別嘅 我出街都冇同人撞過 但係價錢貴得嚟同質素唔太成正比 我買嗰條連身裙400蚊 不過勁易皺又薄 車工啲線都鬆鬆地 我着嗰陣勁小心翼翼 驚佢爛 所以真係要上門市摸吓 你接受到先好買

想知佢個袋邊到有貨源

好似話要東大門批發先買到 上個月喺ig shop到訂咗條benu嘅裙 琴日終於到咗 啲料勁好勁靚

記得上個月睇codibook好多呢d袋

想問大家係韓網用咩集運公司

想知stussy嗰啲crop top係咩網買

支那衫 完

韓網嘅衫咪又係東大門入貨

平時冇買開咁啱見到幾靚 有冇人知可以係邊度買

同埋佢冇得試 如果買完唔岩就大獲
件件都成四五百以上

咁誇張
我仲有嘢想買
佢送黎香港用邊間速遞公司？

絲打想問你係買咗佢邊款？驚中伏

同問 啲質地同款都幾靚

呢
佢啲嘢都好貴但又幾靚

想知+1

啡色polo領 條腰索帶嗰款 不過我都淨係買過一條 唔敢話佢全部都係咁 我見佢自家製嘅都幾唔錯

講啦 想知

唔係有個比錢join會員嘅批發網咩

我都買過
但啲衫幾貴下
又唔係韓國貨

但運費會唔會好貴

會費可能都二千蚊一年
之前睇過 可能記錯價錢

知佢賣有問題口罩 但好似有回收翻 其他就真係唔知
淨係幫襯過佢一次 覺得少貴 質素都麻麻 但唔知係咪自己買嗰件咁啱咁差

傻啦 $2000一個月就有😂😂
嗰啲網係俾貨你賣衫 唔係買衫

衫質素好差

前排先有個po係舊員工爆料 po曬對話圖證明個老細性騷擾 印象中仲有講過貨源問題 個員工話有d衫柒到自己都唔想買 個老細根本就係求其入冇心揾靚貨 質地又差

我係呢間買 勁平 見過有ig shop賣成二百幾...

質地車工嗰啲ok? 因為見淘寶都有賣呢個款 有啲驚係淘寶貨

我覺得似淘寶 個價差太遠 再加上之前有絲打話而間溝貨賣

咁我又唔知係咪溝貨賣但係個袋質地係ok 仲要係索索料feel 又唔覺得似淘寶

好睇咩呢個袋。。好多人都買咁

成日見呢間賣廣告 有無人知呢種裙係邊買到？
知道淘寶有好多 但唔想買淘寶

有無人知thelittleone貨源？睇中啲款但成日都覺得好貴⋯

有冇人幫襯過miss choco? 好似未見有人講過

有冇啲有男裝

有無其他shop賣得再平啲
今日行街已經見到有人著 幾靚

有無人知呢條裙仲有邊間有得賣
唔想幫襯黑心reopen

感覺上唔同

316

我諗佢已經最平 我係airy island買要$348

有冇男裝

Allforone都係貴過佢講個間兩三蚊

屌貴咁多好肉赤

想問有冇人買過muahmuah？
運唔運到嚟香港嫁？

有冇得直運嚟香港先啱

覺得而家00後越嚟越鍾意行文青風格
而且越來越多IG shop都係買同一堆牌子嘅衫褲
搞到好易撞開始唔想買

我都買過double v
佢影出黎係白色
黎到係米黃
好核突
差唔多成300

影上身相個女人都麻麻地睇到唔係好想買

個樣唔算差既，但佢隻手成日唔知想點

係咪呢條
呢間都平店主都幾好人都快覆

唔買reopen岩口廿

低質打手

其實我見到炸芝麻絲有推過其他ig shop 唔好一句就話人打手啦 又係大家想互share吓邊度有得買平啲 點知有人share就話人打手 就冇人夠膽講嘢架啦

炸芝麻絲唔係打手啊
不過佢真係好憎Reopen

深黃店 reopen黑心懶人包

係 我都追過2個post

有冇絲打知道邊個韓國品牌有呢啲style 既衫？

有好幾次見到佢d衫褲淘寶都有 你可以去淘寶睇下

其實made in korea嘅料真係靚d?可能我買過嘅係假mik,感覺仲差過越南製

我都有喺淘寶揾到件野淘寶嗰標名有韓版日版兩隻字 但唔想淘寶所以睇下會唔會有絲打知道邊個韓國品牌有呢啲style

我係pinkmoon見到有而條

做乜鳩呀你

我岩岩幫襯完兩次
有呢間對話係咪要比佢睇

316都有
十

有時唔夠膽講咁多 因為驚比人話打手

想知montbell邊到買

唔知點解覺得出黎出去都係呢啲款既衫 睇到有啲悶

baon? 好多好大件好長既衫

請問有無人知thejdiary Mococo 呢類返工衫邊度有得賣？

thejdiary:
Mococo:

有 $205

thanks!呢條應該真一樣

買過2次 覺得佢啲質地唔係件件好
就算係日本嘢 啲車線都好唔掂
但如果係日本嘢 點解賣得咁平

想知有冇絲買過vinvle，要點用銀聯卡比錢？整極都話唔得

請問網址係咩
點解打wardrobe hk搵唔到

IG shop尼

你揀用卡俾錢 有個option係其他卡 入面有銀聯

自膠左
唔該晒！

我㩒完個銀聯佢就話錯誤又彈番去個購物車到

好多都要韓國信用卡有無好用嘅代購網

同求

有冇邊度買平底鞋舒服個款係唔好咁老
普通番工著 腳掌偏闊成日都搵唔到好著又靚既平底鞋
budget 400樓下會唔會有?
(D+AF個啲試過買佢平底個底好硬)

我未試過咁樣

好似幾好？
見佢69 612都有停更
呢排啲預購款都平過其他店

利申 非打手

有冇睇過韓國牌子 sappun？

呢間全部款都係vinvle 不如自己買

啲款勁普通又襯得一啲都唔靚

有無得送黎hk

十個韓網九個都可以銀聯加集運

呢個有得運香港咩！！
之前去韓國嗰陣成日去睇

呢條真心幾靚！

啲款都ok 想問行得舒唔舒服 鞋碼有冇偏大/細
同埋有冇得free shipping HK?

除咗呢間 我覺得pinkmoon都幾正
但就係多數冇現貨
試過最耐等咗一個月先收到

呢張圖都係呢度嚟

我覺得佢係直接韓網買嚟賣

係啦 佢條格仔半截裙係vinvle自家製
新個啲預購款都係韓網圖嚟

Ig shop

Sappun 好似可以Gmarket

呢個真係唔清楚
見佢有啲預購款同韓網價錢差唔多
可能係東大門入都有機會

有好網 記得推介下

搵咗好耐mura factory都搵唔到

依家仲有得去東大門咩 佢新開架喎

略略睇過幾件 同韓網爭80-100蚊左右
係佢度買兩件韓網都買到三件

係 之前我見到有其他絲打話而家開個啲通常韓網入

我之前碌到個網 qoo10 寄去台灣既
不過我見佢都有得寄香港
你可以睇睇

我未買過 係我表姐介紹
佢腳大又闊 話呢個牌子唔錯
著番足碼都okay

Thanks等我又試下先

有冇人知30menu果種風格邊到買？
覺得佢啲衫好似質料好又睇落舒服
但閒閒地都600、700蚊件

我係Allforone 買258 連線價 而家好似都係278咋

下無諗過佢會應該唔係掛

開咗naver pay又要韓國電話先俾到錢
我仲已經paypal入咗錢係入面

都有 不過比人話我低質打手

被負皮

pinkmoon

中意買gogosing sonyunara

咩呀 呢條我見到韓網有賣

順豐
你預啲貨到齊佢倉嘅兩日後寄，4-5日到自取點。

呢件好多間都有 唔買reopen岩呀

想搵呢條褲，見serco都有賣，但爬文搵哂上面啲網都唔見

好多都有賣 reopen kindle都有

韓網我都想知邊個網有賣
如果香港嘅話，之前經過炮台山有間店入嘅貨同30menu差唔多風格。有件30menu都有，但佢原價仲平過30menu早鳥價

想知你地平時用開邊間集運最抵
我見到貨啦好平但好多差評

我喺316買 嗰陣係連線價259 正價冇記錯係279

可唔可以分享邊間呀
今轉都有睇中件灰藍長恤衫
見佢標個價950蚊⋯
雖然覺得佢鋪頭啲款都係長春款著到幾季
但都唔洗咁貴下嘛⋯

有無絲知serco 呢件top 邊到仲有

想請教 見到韓國好多gel polish 網，其實係咪都可以集運到
例如

因為真係平香港好多，又唔駛淘寶

我都係！有時睇中咗啲衫但個價錢真係好貴
間野係炮台山pause it對面個商場，但個名我就唔記得因為都係排隊食野個陣咁啱行過個邊
Pause it對住個個門口入應該就搵到，不過間野有啲細，佢外面門口有放少少植物

淨係搵到右邊嗰件airyisland有
但係韓網未搵到

Reopen 不了 店主串77又拖貨

唔識用Gmarket 淨係識台灣集運寄去香港

gmarket開個account，填屋企地址就得
Checkout shipping果度記得要簡返SF(ems貴好多）

咁SF大概幾錢運費左右如果就咁寄對鞋?

應該10000won內 有時做sales運費會平點
睇返佢estimate 幾重。
你加入購物單會睇到幾錢 好似下圖咁樣

gmarket好易用
你喺唔同嘅舖頭買完佢幫你集運埋寄香港

喺韓國買過 唔好著 正常碼 重點係 made in china
完

Gmarket好似好少款，可以試下用台灣官網，不過啲價會全部貴左

咁有冇咩好著既推介

我著開sidebyside ig shop既鞋
全部都真皮 無試過刮腳
有d特別款 但就499一對 會員9折
著到好耐 所以我覺得錢係值既
衫我就無買呢間 覺得貴同蝦人著
只推鞋

有冇人知openroom jewellery 既飾物貨源
或者其他飾物網都得

真係食水勁深
之前太傻無睇開其他ig shop
喺sr洗左好多錢
其中一條連身裙同top
啲料完全同我想像中唔同
400幾蚊洗左一次已經wer左
而家睇其他鋪頭都有賣一樣既野
只不過佢地啲想影得靚啲就賣貴好多

不過佢個度都叫有得上去試
勁多ig shop就算有門市都冇得俾客試
同埋講真佢地係影得靚既
同一件 我睇其他鋪唔會想買/覺得有咩特別
佢地個present真係做得幾好同幾仔細

有冇絲打知呢條褲邊度有搵匀韓網唔見有 又唔見其他igshop有賣

係咪呢條
唔肯定

想求呢條褲睇左幾間都無

Nerdy

買過chereykoko一條長嘅淺藍牛仔褲，好硬好唔舒服

唔係啊條褲有黑同純白色的 anyway唔該晒你

想知呢間啲野喺邊度入貨
成日都覺得佢mark up太多

佢啲衫好多都可以喺淘寶到搵到

This?

呢條呢？都係有黑有白

係佢喇唔該絲打

絲打用邊間集運

Vinvle幾耐送到呀？

有無人知__deerest 啲衫韓網有無 中意佢啲款 但真係貴到傻

有無人買過fragility.boutir?
有排ig係咁見到佢個廣告 d相幾靚價錢唔太貴就買左條頸鏈 點知帶左兩三日個鏈咀就甩左
要自己整翻 之後都係咁再甩
好似係韓國入貨 但200幾蚊買條鏈咁容易爛

想買依條裙
睇左幾間都搵唔到
有冇人知佢係邊入貨

有冇人知
點解用手機開mixxmix個網轉做中文
但一㩒去上衣或者其他地方就轉做英文而且仲要登出咗

想搵呢套 有無人有見過

如果佢寫清楚係咩牌子 （唔係扮自己扮牌子）
中間轉售賣貴少少
我心甘情願

唔識韓文 唔熟海外購物 有事唔知搵邊個
以上嘅學習成本都唔少
如果個例子係 19000WON, 佢賣$198
中間個溢價只係transaction cost

反而覺得唔好妖魔化IG SHOP
佢海外入貨香港轉售
係online shopping未普及之前
傳統零售都係同一個model
只係而家資訊流通
大家容易上網搵到參考價/原價

傳統零售 要cover 燈油火蠟等等, product margin起碼都要20-30%先有微賺，我地隨手搵到海外原價係香港七/八折，利潤空間其實好細
當然大家有能力自己搵原價買
絕對支持啦

真正要反嘅係quality又差 抄其他人牌子
偷相等等個d垃圾劣舖 （不論IG/實舖

成日見到佢啲廣告

想問下vinvle嗰到你係點樣將件貨放入海外購買嗰到嗰陣搞咗好耐都放唔到 最後要搵代購幫手買

推呢件 Serco到賣曬 有無其他ig shop/韓網有

我想問係用咩集運買係平啲？係咪直接用台灣個ver睇？

想問韓國網嘅話，電話個到點填？

用集運電話

佢啲衫真係幾貴 見到有條裙 499一條..

最basic既兩款背心佢都賣到二百同二百幾，質地係點我就唔知 但睇d細節圖車工都唔係好好 有件泰國style既蝴蝶結吊帶背心成$299

想問吓係邊間

想問下有啲咩運動長褲好推介
唔想要legging款或者太貼身
利申 少肥又矮

muahmuah有條tape款 幾靚
不過而家著可能有少少熱
應該仲有其他 可以睇下

Jeviss d衫幾靚

喺Codibook 買咗4件嘢
呢件啲料好差 大家唔好買

絲打幾多日收到貨啊？
上面有絲打話要等成個月
有d卻步

我6/6落order 今日就收到SF
佢韓國寄到嚟香港 再轉寄去我嘅收貨地址

有冇人有買過skinny pig 嘅褲
佢個tag係寫住all day every day #skpg
但係我上網搵翻skinny pig 佢個tag唔係咁嘅
我係兩間ig shop都有買過係呢個tag既褲
好着想買多幾條但係搵唔到

你係邊間ig shop買？

我都覺得幾靚既
但早排買咗件外套
返到黎就覺得有啲色差 同埋好細件

想搭單問有冇類似既日本衫 邊到會平d

上過MJ門市望成五百幾一件衫好x貴
代購又得啲舊款 雖然個價先正常少少但睇唔岩

有無人知哩d批發既貨源 見過好多shop都有post哩啲圖
放大睇到係benu

日版樂天好多 打日文關鍵字就search到

見到另一間275

Serco 同埋唔記得因為好耐之前買

我都有諗過 但又驚自己條脾
唔該絲打

想知ymkthk貨源
佢啲嘢簡簡單單幾靚 但真係好貴

知唔知邊間ig shop有得買champion 漁夫帽and 拖鞋？

因為我唔識開（開唔到wego account）

有冇人知呢間係咩網入

我係佢到買左呢件
但其實呢件會著肥人
建議唔好買

唔怕呀，我本身都預咗佢會鬆泡泡

想問下你地有無試過買oioi 87mm nerdy muahmuah呢D
係咪都一定要韓國信用卡先買到 唔想比代購食一筆

之前問過佢貨源喺邊
佢話批發商係內地
但係有加多句話質地好好

同mormor一樣 都係中國製

請問你地銀聯卡係米普通銀行户口有銀聯logo就可以俾到

冇銀聯信用卡 除左銀聯有冇試過其他 見佢有citibank揀

唔該我試試佢

有無絲知道yanmakk新開間ig shop邊樹貨源
心動想買 ig: dear_lesley

agger 寧願比運費退左貨

好想話比炸芝麻雞翼知

一定開心死佢

有無絲打知邊間韓網有呢條褲買
搵到幾間ig shop 最平都要$210幾

$21X條褲真係唔貴 真韓國野既話

請問有冇人知道呢件邊度有得買?

佢都有今日啦 平時做得衰野多

想知kindle.bar最近賣嘅衫係咪made in Korea? 有冇絲打買過～？

睇到coco做得衰嘢多報應來了

對喔
不如執左佢啦reopen

一齊瘋狂report埋佢呢個ac

最近買咗佢一條短褲，佢寫係Made in KR，但個tag係車到歪咗，圖望落啲料幾挺，實物係軟。
唔知淨係依條褲係咁定點

唔知係咪真 所以想自己買
同埋唔想比ig shop賺
我仲係學生 平時都係等特價 買開一百蚊內既衫褲
所以覺得有少少貴
佢地賣21X 即係韓網成本可能係一百左右

$21X算係平喎有間$要26X
個嘜頭係Made in Korea
上網搵過，暫時搵唔到除香港IG shop外邊到有
似係東大門批發個堆

咁學生唔好買咁貴住啦

咁ig shop本身就幫人地揾貨揀貨，尤其係難揾嘅
只要唔係食水太深，佢賺你錢都合理
做乜講到比ig shop 賺係錯咁

如果價錢唔岩，就睇下連鎖d特價
依家好多on sale

邊到見到有$21x?

21X如果係韓國貨既話都可以話算平既喇。

想問下xoxoseoul邊間網有

男裝我有睇過下 但d網都偏貴

啲女裝幾靚女人真係多好多衫揀

Can’t agree more

冇無絲打想開tg group討論

有無絲打有係neverspring.k買過野？

你用佢哋既圖 去淘寶再搜 會搵到些韓國代購

sorry但我都係學生
210其實真係唔算貴啦 你去U記gu買條褲都179/199/249啦
而家100蚊內我諗剩係可以去旺中葵廣
咁就可以fit到唔想比ig shop賺呢個諗法
同埋韓網其實賣衫都唔平 就算gogosing dejou最平都90尾100頭仲要未計運費

想請問一問 個網既語言同價錢會唔會有出入
我之前撳咗落其中一個網站度 發現佢中文 韓文 英文網站個價錢兌翻都有唔同 （可能係匯率問題？韓文最平）所以我最後就開咗兩個中韓文既網 一邊對住黎睇

中文版已經收咗皮，冇更新好耐

好鍾意slow.and, 98C 既style, 香港好似買唔到

開啦👍🏻

咁搞笑
sr講話特製
原來都係攞貨

不過間野攞d貨時不時都會同d外國brand撞
印象最深係有條要綁既裙同cos一樣
我自己有條同款唔同色(from cos)所以好記得
仲有對鞋係有dd踭而且個面有個蝴蝶結既
又係同一個美國細細地果d studio同款

其實好似唔exactly係一樣

想問有冇絲打見過其他地方有依款裙
Cherrykoko賣到好貴

oh 咁我錯怪了
我無㩒入韓國個website睇

slow and無啊
但98C可以！仲可以用visa/master!

Vinvle要登入會員？

全部韓文唔知vinvle要點買求教

reopen拎唔返ac
熱烈地彈琴熱烈地唱

其實唔識呢間野但睇到一家不停屌，啱啱一search佢有另一個ac profile寫1.7k followers 個ac無咗，我心諗下？1.7k..屌原來佢想講17k ⋯⋯

今次幾欣賞佢無自怨自艾
但其實係咩原因會無啦啦無左

佢實有mon post，知道自怨自艾只會比人小佢，老虎蟹都話唔care啦

有mon啦我一講完打錯1.7k followers，而家就無咗

小 出賣左朋友 負皮我please

你醒目，睇黎佢真係mon到實一實，唔洗客氣我提醒左你其實我係呢個post先第一次聽呢間野

上年試過唔得 你再試睇下得唔得

佢實有mon post la

要賀一賀佢啦

KANGOL可以去邊買?

有冇絲打知呢件邊件買thanks

Ig shop 啲marimekko 既貨源係咩 啲totebag見官網都要350up 點解有舖可以賣到200中尾

+1

coco讀返書唔好逼男同學幫你做功課

佢讀番書咩？執咗間鋪佢專心讀書啦

想問下可唔可以用tap&go 俾到
自己張信用卡係mastercard
但又唔想申請多張信用卡住

叫你frd 子unfollow 啦

要食花生呀

有無邊間d衫係多d size, 即係唔會成日都free size架?
生得高, 有時d free size唔得

有冇絲開左group? 大家講下有咩中伏嘢

日本樂天

啲貨普通到癲

啲款勁普通但一定有妹豬覺得好正好平係咁掃

歐洲買marimekko好撚貴
一對襪仔都2 3百蚊
ig嘅所謂韓國都係假

留名跟進 想買男人野

唔怪得官網連韓國都冇得揀 就好奇點入

見Amazon jp有 但計埋運費都已經成二百尾
唔知有冇更平嘅貨源

有冇絲打知呢條邊個韓網有 $388折完都好貴

unsure

stranger room啲款仲有韓牌icecream12同款㗎

allforone都有 299

唔該晒絲打

我去揾吓先 唔該晒你

不過佢冇黑色 得白同深藍

靚啵 同問

但依間野質地幾差
買過一次

想知+1 佢既貨小貴

你講the j diary?
我都買過，一啲啲啦又唔會好差喎
係鞋就差啲

Aangshop 有冇人知 啲款幾靚

Cherrykoko d野好似自己出架喎
應該唔會撞

絲打 想問冇韓國電話 點開ac？

The j d衫，影相靚過實物好多
佢同cavn都賣得貴

都係同埋執相執到啲色差都有啲勁
所以都想知佢哋啲貨源唔想捱咁貴價

有冇d 斯文番工嘅韓國衫介紹？

但之前係cherrykoko g market買過兩件衫
其中一件中曬伏 顏色同版型都唔同咁

之前買過件冬天上衣
薄到痴根，洗兩次就驚佢wear
薄過夏天衫

未買過佢冬天上衫，褸反而有
佢呢啲睇相真係好難睇得出，又冇乜detail相

啲相tune到咁勁實靚架

留tg 我開呀

絲打留tg

有咩唔可以係到傾？

唔好搞小圈子喇
有乜喺度傾咪得
洗乜開gp

會唔會有ig shop店主想知更多貨源呀

邊度入 見啲款幾靚

有冇邊間ig shop多啲benu嘅衫賣？

有冇人試過喺ssomedays個網買嘢？我搵極都搵唔到海外運送個選項

會唔會係搵埋貨源俾你咁著數

想問知唔知依條邊到有得賣？

我係littleone pinkmoon見過

有冇絲打一齊買Vinvle?

有呀！但我冇銀聯信用卡

Tap&Go 得唔得架？我完全睇唔明個網

請問有冇人知邊到有得買喱件？想買嘅時候已經sold out

可唔可以問係咩網

我有啊！之前都喺VINVLE買過 如果想嘅可以幫你哋買
集運我用buyandship

有無絲打買過Gogosing 可以包下膠？

留tg?唔該你呀

我都想買vinvle

想問大家有無買過sonyunara
質地好唔好

可唔可以留個tg 我都想買

用codibook買左對鞋同啲accessories 10日送到 質素都唔錯

點揾你？

仲有冇得搭單買？

有冇絲試過dejou網購？質地得唔得？定係gogosing好啲

我買過兩三次 d長褲真心覺得唔錯
裙 同冷衫都幾好
味買過gogosing

之前見過316 , 都有賣

千祈唔好幫襯垃圾reopen

淨係買過冬天衫覺得偏薄
不過款同cutting都幾靚的

The j 買過幾次，d料好一般，睇相就靚，之前買過件線衫，勁甩線，d料又粗同埋d相成日都影到唔清唔楚，一係就極近close up，一係就袁鏡，想搵張全身相都無

質地同GU 差唔多
不過設計上修身D，身材如果唔太肥，有腰線，襯起會好睇過GU d 衫

今日又攞左vinvle順手包個膠

睇過幾間都係差唔多價
little fat $348
reopen $308
littleone $308

有冇絲打見過呢條裙

等我過多排試下入手先

買過條牛仔褲
個cutting幾靚

買4件有3件送到嚟係爛
衰過淘寶

想知ohkoreabeauty啲貨有無得自己買到

啲牛仔褲好好著
彈性同版型好好夠高腰
衫就一般 尚算正常

好多韓網都有得買 black up, gogosing個啲
不過有時okb仲平過韓網

你tg啲link比我？我喺上面留咗tg

dejou買過N次 但大多都係冬天衫 夏天啲款小啲睇得啱
覺得質哋都幾好！啲針織衫唔拮肉！（個人感覺
同埋啲褲都好啱我呢啲矮妹著！有小小吊腳咁

上面留咗tg了！

呢間COCOSHOP D衫都好靚，但唔知點樣買返黎香港

可以啊！我一次過集運落嚟啦！上面留咗tg
但我覺得運費都唔算太平 上次買兩個袋去自提點拎運費都要$44

tg me!!!

做咩咁多負皮

係淘寶見過 一樣款 人仔139

好辛苦咁搵終於搵到一件同款
ATTRANGS

買過呢間，真係等好耐，等左成個月
最不滿係見到佢ig story post左我買果件衫有現貨啦，叫人快啲買，仲有幾件淨 etc
但佢喺果個story 1個星期之後先通知我已寄出，然後我又等1個星期之後先收到
真係想問佢其實你寄貨有冇次序有現貨收新單但唔寄俾落左單嘅客先
以後唔會再買呢間...

絲打我愛你

感謝善心分享

可以follow埋佢ig
Kimehwa

買過牛仔褲同西褲，質地薄，夏天著唔焗
兩條著落都有「好舒服呀」既感覺
屋企人以前做車衫個d，話條牛仔褲質地係差個種
不過100鬆d一條冇乜要求

反而我買完兩日後就收到
係咪因為佢岩岩開業run得唔係幾熟練先有咁嘅mistake

呢間舖講到又冇貨又剰咁

我見其他shop賣緊279HKD，呢間嘢賣嘅嘢都貴

絲打有冇link?

想問吓咩shop

多謝絲打

應該

屌仲好講 兩條褲上網睇覺得幾好點知寄到返嚟屌啲cutting同實物完全分別好大 真係以後都唔夠膽買牛仔褲 牛仔褲真係好難買得岩

我有條黑色覺得好薄唔好著未著過出街

想知韓網有冇呢啲款

98doci有啊

買左common unique 好期待

買左成個星期仲未發貨

Hotping到底要點俾錢

絲打用集運？

有無人知moonine.official 既貨韓網買唔買到

頂 我仲係gogosing買咗幾件衫添 點知幾位絲打買都係中伏咁

上身衫麻麻地

好多都係淘寶

有冇人開新po?